警察FB嬲嬲數唔夠

大家懶左定咩？Like、心心多咁多
加油呀各位

樓主睇下依個post就知點解唔應該比嬲嬲。

好多人以為FB比嬲嬲或者YouTube比Dislike就可以令對家收皮

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

比嬲都廢事
曬時間

on9
畀嬲咪即係幫佢推post
拉

根本連睇連討論佢地講乜都係ON9

good post